［突發］七一升旗禮取消

冇得睇了

Link?

有冇咁撚驚

禾要升旗

「取消參與」

驚撚到

咁咪啱囉 整到佢無得扯旗了

堅唔堅呀

還我升旗禮

唔係取消升旗啊

哦 屌d狗唔去炸話

樓主中文攞u?

樓主閱讀理解零分
散播假消息

封信兩日前,只係話唔需要佢地幫手

酒會咪又係繼續

公安代替

FAKE NEWS由佢沉
只係醫療輔助隊唔參與 唔係取消

取消參與
唔係
取消升旗呀

咪on9啦，升旗禮無取消

不用回覆，26 block得

261157

出呢啲垃圾post有獎？

係所有公共團體都唔可以出席